<resources>
    <string name="app_name">Trainear</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="home_day_title">День </string>
    <string name="edit">Редактировать</string>
    <string name="delete">Удалить</string>


    <string name="trenirovki">Тренировки</string>
    <string name="Uprazhneniya">Упражнения</string>
    <string name="uprazneniya_opisanie">Описание</string>
    <string name="uprazneniya_nagruzka">Нагрузка</string>
    <string name="uprazneniya_main_moments">Основные фишки</string>


    <string name="Uprazhneniya_press_title">Скручивания на наклонной лавке</string>
    <string name="Uprazhneniya_press_about">Скручивание на наклонной скамье, это базовое упражнения для тренировки пресса. Оно позволяет делать много вариаций, различных по своему воздействию и степени тяжести.
        Это упражнение подходит как для начала любой тренировки (в качестве разминки), так и для её конца.</string>
    <string name="Uprazhneniya_press_main_moments">
        1. Чем выше наклон скамьи, тем тяжелее делать это упражнение (при прочих равных условиях).\n
        2. Ваша задача максимально скрутиться (сгорбить спину), чтобы заработал пресс. Если будете подниматься с прямой спиной, то будет работать не пресс, а подвздошно-поясничная мышца.\n
        3. Можно как полностью опускаться на лавку (растягивая при этом пресс), так и не опускаться до конца. Во втором случае амплитуда будет меньше. Однако пресс забьётся быстрее и сильнее.\n
        4. В качестве отягощения можно использовать диск от штанги. Можно его класть как на грудь (вариант попроще), так и за голову (вариант посложнее).\n
        5. Если хотите, чтобы подвздошно-поясничная мышца была выключена из работы и работал только пресс, то вообще не отрывайте поясницу от скамьи. А только скручивайте спину в грудном отделе. Хотя я не вижу ничего плохого в работе посторонних мышц в этом упражнении.\n
        6. Если вам пока тяжело делать это упражнение, то скрестите руки на груди. Или беритесь руками за края лавки. Так проще.
    </string>


    <string name="Uprazhneniya_spina_poyasnica_title">Гиперэкстензия</string>
    <string name="Uprazhneniya_spina_poyasnica_about">Полезное, простое и незаменимое упражнение! Отлично нагружает мышцы поясницы и ягодицы и при этом никакой осевой нагрузки на позвоночник. Если в верхней фазе немного горбиться и округлять спину, то можно заставить ягодицы выполнять основную нагрузку.  Если у вас грыжа, протрузия или остеохондроз межпозвоночных дисков - это упражнение надо делать в первую очередь.</string>
    <string name="Uprazhneniya_spina_poyasnica_main_moments">
        1. В качестве отягощения можно брать как диск от штанги, так и саму штангу. В случае с диском его можно держать за головой и перед грудью. Мне больше нравится вариант за головой.\n
        2. Гиперэкстензию можно делать и в домашних условиях. Для этого подойдёт довольно высокая кровать или диван. Правда, нужен ещё напарник, чтобы держать ваши ноги и не дать вам опрокинуться.\n
        3. Вариант наклонов с округлённой спиной не советую новичкам. Вначале выучите классическую технику гиперэкстензии.\n
        4. Это упражнение отлично тренирует поясничную часть спины и прокачивает глубокие мышцы, прилегающие к позвоночнику. И вместе с тем, оно не оказывает никакой нагрузки на позвонки. Поэтому советую выполнять наклоны на каждой тренировке всем, у кого болит поясница и есть такие заболевание как: остеохондроз, грыжа диска и протрузия.
        5. Сейчас в залах широко распространена наклонная гиперэкстензия (как на видео). Однако она более лёгкая и менее эффективная чем горизонтальный (классический) вариант.
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


</resources>